林鄭用三間發鈔銀行既鈔票 銀行有冇遺反美國制裁條件

如題

港幣變廢紙lu

仲有接受柒婆d 鈔票做買賣既公司既人有冇違反制裁？

單交易唔經銀行就得

用晒10蚊紙咪唔怕

有
因為技術上 要有美元 銀行先可以發一百蚊